分享下男女朋友做過最sweet既事

想食下花生

毒撚冇仔

生仔

將下體送進她的體內

互相幫對方戴帽

望住佢嘅時候佢又望住我

就咁望咗5分鐘

女朋友訓係張床上面
我跪上去，大脾夾住佢個頭，插條野入佢個口

互射

佢出完幫我出返

佢去exchange
幾個月冇見
去外國探佢
喺機場一見面攬咗好耐

畫咗幅畫俾我
寫嘅老土嘢

可惜佢變心了

每次見到佢都覺得好Sweet

佢驚我冇自由，廿幾年黎都冇打搞過我

成日話要掟我落街
要推我落樓
扔我落魚溏
要鏈死我

仲話一定要中出曬入去
係咁搞大我個肚

佢為我喊 但我個時冇乜大感覺
對唔住 同你一齊個幾年好幸福 多謝你教我愛愛被愛

不過唔好再咁咸濕 好撚憎你摸手摸腳 尊重下啦屌你老母